# Instrucciones de uso
 
Lamento no haber podido completar todo el proyecto adentrarme en la librería de kivy se me complico nunca habia hecho interfaz con python solo backend y consola
    Para ejecutar:   
```sh
    $ cd testKivy
    $ python login.py 
```
# Pagina de Inicio de sesión

  - Registro de usuarios (Es un modulo completamente funcional)
  - iniciar sesión (funciona correctamente con usuarios registrados)
  - Usuarios sin registrar (no funciona)
# codigo pendiente 
    Los modelos de productos y usuarios para editar la base de datos son funcionales sin embargo no pude crear la vista con la librería kivy el tiempo no me fue suficiente para adaptarme a ella gracias por su atención